# Як можна оголосити змінну у Javascript ?

Оголосити змінну в JS можна за допомогою ключових слів let, const та var. var - це застаріле лючове слово, наразі не використовується (використовується в давніх версіях коду).

# У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

Різниця між prompt та confirm полягає у тому, що prompt приймай значення від користувача, тоді як confirm виводить модальне вікно з двома варіантами відповіді, яким присвоюється значення true або false.

# Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявне перетворювання типів - це перетворення в результаті якоїсь дії між різними типами даних, наприклад додавання типу number до типу string 123 + 'abc'
